港鐵罷工件事唔可以怪曬車長

人地十四號著曬制服帶曬頭盔（堅頭盔)實名聯署去九龍灣總部交請願信。
去到十八號，狗鐵都冇理，但其實我地都冇理班車長
去到琴晚有部分車長話以罷工回應，大家就j曬
（利申:包括我）
大家係咪應該以行動支持下班車長？

係

唔怪

多謝佢地

借位幫推

[ 投票 ] 823 人鏈活動 應唔應該改做 824 日頭搞？？？？？

首先感謝依位師兄帶頭計劃 823人鏈活動

８２３人鏈：香港之路Hong Kong Way正！式！上！線！！！！！！

不過有唔少人覺得
1. 823 夜晚搞會少左人參與
2. 夜晚太黑畫面唔夠明顯
3. 路線要改一改，麻煩大家要再傾傾

支持 824 日頭搞的請推俾多d人知
如果最後決定823 夜晚搞我都會大力支持

Fight for freedom
Stand with Hong Kong

612 721 811

820/821/822 死線（未定好）

823人鏈

824 機場

824 觀塘

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

［海外文宣新方向］激起各國本土意識 抵制中國貨及中資企業

唔會怪佢地，所有肯付出既都係手足

Support

車長實名企出黎 可以點怪佢地？焦點係818 變左冇人理 狗鐵先可以咁樣hea覆

想幫 但可以點幫？

我建議應該去九龍灣總部聲援，上次我都有去，可惜得幾十人，大家有冇乜準備，好快俾人耍走咗

冇人願意去總部聲援？

US

自推

推

所有車長9月2一齊再罷！

中共見到我地都笑到gap gap聲